有冇人仲用緊LG V30？感覺如何？

見到單咭水貨跌穿2k，有D心動。。

利申：仲用緊V10（死過整番）

用緊，無咩特別，我諗緊要換，因為就算我新買左岩岩一個月都好，係有點慢，除此之外影相慢，其他所有野完全無問題

咁買Note7嘅人當時都唔知道會爆炸

唔夠ram經常kill app好煩
換左s10+ 爽好多

V40數碼通客做緊3000

個芒d色麻麻地，仲有比起其他835機慢，水貨未必有volte。

但好輕身，電夠用，聽歌靚聲。

影相一般般

仲有買plus版先有無線充電

你部v10都係燒底板？

水貨單咭都要賣2K?
on9先會買囉

一出用到宜家 未出過事
暫時唯一問題就係唔夠ram 經常會kill apps要重開過
都開始物色緊下一部換咩

我都係，唔夠ram係死症，其他都幾好

係，好彩加咗1年保所以免費整番

$1880, 非支那835 好難咁平

香港你買兩三年前"水貨"好多其實係翻新機
就算所謂三碼合一齊配件都係事後印同假配件
華強就係有一班人專做依啲野，之後賣返出去比全界
btw 翻新LG V30賣1400人仔到

其實我都驚中伏。。呢間金鵬樂程電訊喺元朗，有冇人聽過？

我個部韓水都係燒過垃CPU 拎上大陸整200加舊膠用到依家

幾好係刷咗Custom Rom 一日 reboot 幾次。
應該係D Custom Rom 寫得唔好，但係快過 Stock。

垃圾

用左兩年
仲係核電咁

根本用6gb ram 已經神機

用緊plus，冇咩不滿
當初只係為左聽歌而買